咩叫殺無勒？

殺到個人無勒命？

彌勒佛？